情人節晚餐 葡萄請入。。。

一個人食咁多

屌你老母

唔是一個

有情人

自己一個叫咁多野食食得晒咩？

呀b我食ikea咋喎
你今餐豐富過我啦

LIHKG就是我情人

祝你地有情人終成乜乜

兩個呀，但大部份都是我食，
食完都唔是好飽

想食

急凍個隻今日上報話有蟲

回頭便知 我心只有你。。。

想食我嗎

肯定係同朋友食啦

好多fd send比我睇但我唔理喇照食

朋友

浴室裏沒有人 水是你開的

我記得你，前排好唔開心，而家點呀？

狗都唔屌

食咁多牛波子既?

好豐富 今次有冇食剩野

分幾餐食？

姨媽果邊食晚餐

肉圓$20
小龍蝦薄餅$29
燒牛仔肉$69
三文魚$39
汽水$6任飲

最正係呢樣

食哂喇

一餐食哂
但唔夠飽

巴打熟到

DLLLLLLLLLLLLLM...

請你食粒肉丸

1拍拖

岩岩都食左15粒

利申上個星期買左班屋企自己整

冇女。。。

宜家啲雞翼先正
加多兜薯條

有無蛆蟲

你大把鬼妹食啦

兩樣都無食添

有冇我份？

咁遲架，食哂返到屋企啦

同樣班數, 殺你呀抵屌d

前兩年生日食咗殺你呀

骨頭都唔留俾m男

羊架啲骨啱唔啱食

屌你老母幾時嘅事，食曬你先同我講

今日我食鐵板餐

餐湯 法式蒜包
頭盤 田螺/沙律
主菜 牛扒/豬手配薯菜/意粉/飯
野飲

兩個先150左右
jap jap聲

M男最鍾意食骨頭 汪汪